
                      En primer lugar, como espectador creo que para ser la cuarta entrega de esta exitosa saga es muy buena. A parte que el efecto 3D también es buenísimo.
Yo creo que se merecen la quinta entraga.
        
            